山竹近了....

八號還會遠嗎？

一定會掛八號

不過半夜打完第二朝記住準時番工

山神學下野啦

唔遠 不過星期日

賓賓會瀉左大部份既力，黎到呢度就唔係超強颱風了

澳門今次唔衰得先係咁吹個風幾勁幾勁，你地多啲戒心，政府少啲屎執